我覺得作為男人，唔好妄想改善另一半，而係要改善自己

唔知各位認唔認同
我覺得你係冇可能改變到一個人

即使你已經改善同進步咗好多都係冇可能

我覺得女人比起男人，好大程度上定左形。

作為男人，你可以做到嘅只係改善自己，提升自己嘅吸引力，然之後識更好既女，選擇更適合自己既女

花時間同心機，相信另一半會改，係完完全全浪費時間同心力

或者，有冇人可以分享下成功改善女朋友/老婆既例子？

關男女咩事？

根本人就係唔會改變
邊有分男女㗎

女人對自己無左欲望，其實都同自己有關係

如果男人個價值係好高，女人係願意改變同付出

由改善技巧開始，你實做得到。

改變自己成為老婆奴

gender stereotypes

有一種女人係會話因為佢係女所以做仔的就會咩都要就佢，接受佢，係愛的表現…

你既價值吸引力同框架都唔得
女人係情感指揮大腦動物
純粹廢物測試

奴隸心態，你喜歡

pussy

我覺得佢為香港人 唔好妄想改變中共

你諗住改變人，咁就唔會成功
因為改變係做出嚟，唔係諗出嚟

就算係要諗左先改變到，個諗都只係第一步

條女中意收兵俾帽你戴所以就要改變自己心態去接受佢出軌？

岩
有錢 死魚都變活魚~

緊係唔係啦，咁即係揾供養者之後再出去揾其它男人交配，或者對配偶性冷感

真, 痴撚線架都
明明男女都唔應該先入為主要想改變人嘅感覺

唔知各位認唔認同
我覺得你係冇可能改變到一個人

即使你已經改善同進步咗好多都係冇可能

我覺得男人比起女人，好大程度上定左形。

作為女人，你可以做到嘅只係改善自己，提升自己嘅吸引力，然之後識更好既仔，選擇更適合自己既仔

花時間同心機，相信另一半會改，係完完全全浪費時間同心力

或者，有冇人可以分享下成功改善男朋友/老公既例子？

其實你有冇諗過你改變人既能力唔多得咋？

單單你自己變好，進步，就批評女人固步自封
個個人改變改善既成本都唔同
你有冇提供一個良好環境
無憂慮咁跟你個指標改變先
要佢好似model身形
佢係唔係全職keep fit，唔洗返工先？
要佢溫柔體貼，思想正面，
你有冇俾個幸福環境佢先？
好多事你做到，未必對方都咁易做到
例如教小朋友咁，你一開始就識曬小學1-6年班知識
你會唔會一日就要求個小朋友識曬先
你要女友改變，一開始你要誘導，打破佢價值觀
過程又要慢慢改進個方法，又要鼓勵
培養成就感，滿足感，自律性
基本上係難過自己一個改變

並唔係單單你自身條件升咗
就要女友不安，怕你走，自發改變
或者你呻兩句，佢就會改變，因為根本唔會長久
佢直接叫你搵果個，或你自己出軌既機會仲大

要人改變，首先要從佢角度出發
再一步步黎，當你有灰心放棄念頭
已經唔係一個好既帶領人
根本就係你有冇管理能力掛鈎

其實男同女都係
你可以改變既只有自己 對方點樣你一係接受 一係離開

真，所以宜家諗緊點上進

係香港，要上進真係地獄難度。出路，選擇都勁少。

咁你又望吓你老豆日日比你老母鬧嘅嘢到底幾廿年來有無改善過？

根本都唔撚關性別事，其實係人一覺得對方無價值（對方走唔到/走咗都無所謂），就會懶

對男朋友黎講： 佢對你內在滿意，希望你外在更吸引
對你黎講： 你對佢外在滿意/唔介意，希望佢內在更吸引/ 有將來

對大家黎講： 對大家都有不滿，你地唔係perfect match. 要磨合，會辛苦

如果想要一齊，睇下邊個愛對方多d，可以為對方改變，而同時接受對方既缺點

又黎單向
諗自己付出之前有無思考過對方都有為自己付出？

會 我變咗好多
不過唔一定係因為女人

會改變既
只係因為自己想改變
而不是其他人影響

我意思係 人會為自己變 但唔會為其他人變

女友 以前脾氣好臭 少少野就嘈交 傾幾次後 係安全感問題 解決左後 依家好少嘈

真，我個ex就係咁

唔好咁極端先，出軌係無可能原諒，改變係指平時另一半唔中意嘅壞習慣，例如遲到同無手尾。

alpha male: 改善另一半
beta male: 改善自己

高下立見

男人想女人唔變，女人想男人變，但最後都事與願違多

唔係倒轉咩。
Alpha male 可以提高自己質素，成為選擇雌性果方。而唔洗迫自己要同一個唔岩既雌性一齊，仲要花時間花心機改變佢。

而beta male 冇得選擇，只可以同身邊果個一齊。所以要改變佢

你咁搞笑既
明明你set個處境一開始已經係你另外一半
keep relatonship同approach新女仔都唔同層面

唔係啊
我一開始講左係approach 新女，你睇多次

AGREE

在下正是

其實都係為自己，唔好講到為對方改變

aphla從來唔會將女人擺係第一位

當你自身價值愈嚟愈高 另一半為咗追上你自然有啲改變。睇你有幾多資格

部隊

包括左唔比自己條仔屌

但比條有錢佬屌

你都智鳩障
啲死臭閪唔洗改變?

點解佢唔搵個本身化妝著裙既女仔？

嘩....